(有圖) 認住呢個地鐵咸濕佬

各位絲打撘地鐵真係要打醒十二分精神
返工時間撘將軍澳綫
已經見過兩次呢條咸濕佬拎住個開咗後鏡頭嘅電話對住我，然後鬼鬼崇崇咁偷影，發現到我望過去即刻扮冇野。

見過有次仲會係銅鑼灣落車，係恒生櫃員機附近開機等獵物，有女仔行過就影。

利申，今次嬲到特登上黎開account 出post。

老人家

屌
我邊撚到得罪你要咁屈我？

月野兔都唔會似你咁得張相就公審人啦

有証據就報警啦dllm

有冇証明先
點解你唔當場捉住佢報警而選擇係網上鳩up
點知你係咪看圖作文啊

你又何妨唔係垂涎呀叔美色而偷拍人

個樣好似高達斌

ff

證據？

依家係你偷拍

WOW

樓主偷拍人

上連登開post可以解決任何問題

樓主肯定好正
有冇自拍

Post個咸濕佬d偷拍相出黎咪信

自貼個樣黎睇吓你有冇資格先啦

入黎睇係咪自己

影你咪影你囉

你咪報警囉

你做乜影鳩人呀

唔報警？
你不如話佢有次係坑口用電鋸殺人
再唔係話佢係華富村10樓跳落黎仲無事兼去踢波踢足90分鐘梅開二度仲40多碼遠哂射撚死左卡路士

你都唔敢啦 傻鳩

做咩影阿叔我

乜依家唔係影裙底都俾人話變態佬

人地有冇影佢未知，但係佢就影左人，仲po上黎人格謀殺，有冇得告？

樓豬已經潛撚左

點哂相唔差在開埋眼

你影呀叔之前有無得到佢既同意

樓主

你咪又係偷拍人
咁我係唔係都可以叫你淫婦？

你應該係當面指證佢，叫附近既人幫手捉住(香港人鍾意睇人仆街，呢啲程況大多數幫)
又或者拉掣叫職員黎處理

你偷影都犯法喎

次次都要做網路判官 你老尾有證據就現在捉鳩佢報警

殺哂d痴漢

佢有冇偷拍你就唔知
但你肯定偷拍咗佢

今日先見到條女，喺度屌鳩條仔喺油塘站上車，係甘逼埋去，又話男女授受不親，又話有女仔喺度應該避忌下，其實我見到條仔都冇乜逼過去，從油塘上車去鰂魚涌一定好多人，條女仲要除埋條仔個耳筒，繼續屌鳩條靚仔，我幾那想幫口屌鳩條女，唔撚想迫嘅坐的士啦

我淨係見到你偷拍人地

講到尾又一件淆底獸

我認，咁但係又唔關我事，無謂嘈啦

喺就俾多d證據，冇啦啦咁貼人地上黎就安個罪名俾人，公平咩？

唔報警？
臭閪